(深情剖白)我覺得......有林早x既高登.......

諗左好耐.....唔知應唔應該講好

好快會變成香討、5p同uwants 之流